<美墨加協議> TRUMP針對搖擺州份 左膠很快就笑不出來了

ptt見到呢篇野,唔知岩唔岩

你不懂沒關係，美國很多左媒也不懂

很多左左們看不起這個協議，正在大開嘲諷

現在還有兩年可以笑，把握機會多笑一下，等到2020就笑不出來了

有興趣的看一下這張圖可以說明一切

美國酪農業排名前十的州，CA, NY, TX, ID, WA, NM算鐵

剩下四個PA, WI, MN, MI都是兵家必爭的搖擺州，而且都是有10票以上的大州

這四個州裡面，2016川普小贏3個，小輸一個MN，差距都在2%以內

川普只要在2020選舉贏下這四州，基本上就無懸念穩穩當選

然後這個新協議的第二個重點：汽車業(含零件)

第一名MI，第二名OH，第三名IN

前兩個是重點搖擺州(OH表示: 都給你贏10%了還說我搖擺)

IN雖然拜Pence之賜屌打希婆20%，但是這州有個民主黨Senator Joe Donnelly

這一席今年剛好要改選，目前民調膠著中

看來一個月後就可以初步驗收這個新協議是不是真的像左媒說得這麼沒用了

基本上川普的這些動作都是計算過的

懂美國選舉的都知道USMCA簽下去對民主黨絕對是超級大傷

但是左媒當然要粉飾太平，講成好像沒什麼了不起

然後看到一些傻傻的覺青被這種話術唬弄還以為真的沒什麼

還在喊什麼blue wave的

我看到時候2020又要上演一次崩潰秀了

搖擺賓州呢？

其實之前TAX CUT都好多人支持侵架啦
係班傻仔呃自己話無人支持姐

賓州點都要搖下

班dnc 狗一聽到你支持稅改
就起晒槓話你唔係有錢人支持稅改做乜野

屌 普通人就唔洗交稅咩

我個frd搵緊3萬幾蚊港紙一個月
佢減一減無啦啦多幾千蚊洗
我都唔明班傻仔點解唔明，普通人都有得益架

減利得稅之餘，仲有減薪俸稅
仲有企業有錢淨，一係增加投資，一係回購派息，推高股價
買股票基金401，人人有賺啦

D台仔邏輯真係夠哂直接

不如你講下dnc 有咩人夠料挑機仲好啦

中共前官員: 中共依然喜愛「特朗普」, 認為貿易戰是一場戲

中共又贏

K123隻dnc狗去左邊

除咗侵依兩年身體有咩病痛(美國選民好在意)
我睇唔出佢有咩原因佢唔會連任

你要討論民主係咪退步緊，不如反問吓民主係咪只係可以順從你教科書或者傳統/neo左派所認為嘅方向去走

選唔到dnc狗心目中既人選就係民粹
投侵既人都係racist white guy

十一月張選票唔洗問

你地navy班人點睇屈性侵單野

返工唔傾呢啲 太忙
私底下睇同事朋友social media 有正有反

有冇hardcore dnc fans

侵侵得戚樣.gif